鄭泳舜好球！

什麼姚蟲炎！TMD的！

收皮啦

我Gary當選左 其他野唔使理了
以上政府唔使旨意DQ我地

哈 想搞事？